記者朋友 有冇辦法問到律師聯絡唔到被捕人士既數字？

如果有既唔使開名 淨係要個數字

問星火好，問本民前好，問民陣也好，什至大律師公會，有幾多有名有姓既被捕人士一直都聯絡唔到？

定係比黑警殺左個啲係一直聯絡唔到律師或者屋企人或者朋友

【929行動】大家好，我地係Chinazi。